一人一首播出黎會令全場尷尬既歌

我願榮光歸香港

每次係黃店食食下飯聽到就好尷尬

起晒雞皮 打晒冷靜

香港人加油

打冷震

Happy birthday to me

婚禮上播阿牛

有乜撚嘢尷尬 支那國歌先係尷尬

香港料理

豬籠豬籠你擦兩嘢

唔知d 人做咩咁鐘意那開肚皮比人知自己諗緊乜/有咩傾向